-(GOTO 17)-
(LABEL 17)
((ＣＤの感想))
[Асахина-сан]
「うふっ。キョンくんとお話していたら、元気が出てき
ました」

[Кён]
「そうですか？　こんな俺でも役に立てたのなら、良
かったですよ」

[Асахина-сан]
「うん、ありがとう。それじゃ、あたしはそろそろ教室
に戻りますね」

[Кён]
「それでは、また後で」

[Кён]
俺も朝比奈さんと話せて、楽しかったな。気晴らしもで
きたし、部室へ戻るとするか。


